[月經][絲入]用左月經杯一年，你問我盡答

棉條m巾都有用過
都係覺得杯最好
巴打有野唔明都可以問
見過成廿歲仔人先知世上有m巾
自爆野唔答

塞入去痛唔痛？

有冇試過拎黎同人乾杯

個西有無變闊?

同埋長期塞住舊野，會唔會同幼撚做愛會無feel

除左粉紅色有邊(某utuber話最好用最好上手嗰個 大伏
同啲雞蛋咁大個既(冇試過。。。不過粉紅色已經痛。。
其實都唔痛的
你自己指甲插到就唔關我事

打算同你試下

有冇試過流M？

會唔會有細菌？好怕尿道炎
同埋難唔難用呢？唔該

我流量都幾多 會唔會要換得好密

其實唔會變闊，正常side同棉條差不多
個杯入到西會變返你個西形同時達到真空狀態防漏
當然你用得唔好一定會漏
而且陰道係有彈性的，生完仔其實個西都會慢慢縮返
扑野唔同feel，係牙籤既話你有冇用杯都冇影響

外賣寄畀你？pm我

處女唔用得？

邊個話有得改善m痛？你啪panadol快啲
m痛飲黑糖薑茶，黎m嗰陣每晚一杯，最緊要咪亂食野
上網買is ok，有啲情趣用品店都會有得賣
基本上都係外國買返來的，唔好淘寶就得

你裝得唔好，整唔到真空狀態就會漏
滿左佢會好慢地流出黎，你自己會feel到
光速去廁所倒就得
驚既話可以用護墊包底，建議第一日試最好全日都係屋企
裝得唔好流量多會變瀑布

上個月買左
成日放唔好 漏出黎
唔識點放

上個月買左，留名

有冇咩牌子推介俾新手
見有人話拎出嚟會痛 係咪真係痛
好想試 但心理未ready

買左但係唔識用 試過一次唔知係咪放唔好漏出黎

處女用得?

雞蛋個隻唔好用咩
買左粉紅色個隻仲想轉添

男朋友成日幫我放入去仲談手過我
但每次去大都要抆出黎好麻煩

好核突

係街d廁格點洗？成手血？

係邊度買？上網買？
有咩牌子推介？
點先知道係唔係已經真空唔會漏？

男人用咩月經杯

多流量係咪要買最大size?
一嚟就最大size會唔會唔慣覺得痛？
仲有係街點倒完啲血再塞返入去

想知喺街點清潔? 同埋係咪真係屙屎要拎出黎先? 😱

要放到幾入左右
同埋平時點清潔?

上個月買左但唔識放入去

我都用左femmycycle 三個月
其實咁大都唔會痛
呢個牌子除左要技巧之外都好好 夠大又有防漏設計
非打手

有沒試過放入菊花

處女用唔用的
仲有屙屎用力果陣會唔會咇咗個杯出黎

覺得同棉條有咩分別？
點解會仲好用啲

用緊咩牌子？
柯屎有無影響？

用緊luna cup 又平又好用

補上link一條 好多唔同牌子
你pm佢會教你點揀同答你問題
非打手 我自己都買過覺得幾好

回到家圖解畀你地

有冇絲打用過meluna cup？上網睇左幾平同有好多size揀

我

唔會痛，記得剪指甲就得
抆住條尾炆少少出黎
記得個西用少少疴屎力谷
然後摙杯底解真空就好易抆架啦
量多小心倒瀉

第一次用用luna cup
細隻易上手

同用綿條有咩分別？
個感覺

上面都有條友問，岩岩有野做未答
其實同棉條差唔多，膜係個西再入啲
唔會整爆，處都用得
不過其實有啲做運動都爆左啦

雞蛋好難用，你點滿技能點先
難摺同放
同埋係超級超級多先用

你推唔推薦一直用緊m巾 連棉條都未試過既人用

其實去大唔抆都ok
咁要自己練下，難得你男友唔嫌污蔑
好好珍惜

對連手指都唔敢放入去既人
有咩建議

好在你唔洗用
不過你都係響嗰個位出黎架咋

帶濕紙巾抹/殘廁

會唔會有異物塞住嘅感覺

好麻煩 好似棉條方便d

利申 棉條打手

用左咁耐冇事
用前後搵滾水煲5分鐘
後係指完m，你中途換抹乾淨就可以
驚既可以消毒濕紙巾抹杯身
都係驚既其實有出專攞黎洗杯既清潔劑/用具
唔夠時間用微波爐滾水叮5分鐘都得

有朋友第一次用訓醒之後拎左半個鐘都抆唔返出黎
棉條都未用過 唔敢用

之前用meluna
好耐冇再用
而家心思思想用返
但meluna太細好快滿
諗緊femmy好唔好

睇你有幾多，用杯仲有個好處係真係可以知自己流幾多
我流得最多都係1日換3杯，自己頭幾日算多
其實用耐左你習慣左個杯會feel到滿左
你個西會feel到重左，就可以去換
我估你最多都係1日5杯

咁你pm我雪藏起佢先

痴撚線

上網有，有啲情趣用品店
你塞少少手指入西環住杯腰行一次
會感覺到有冇陷左入去同係咪貼實子宮頸
失敗左你就攞再來再塞先得

你話消毒o既話要煲5分鐘，但用咩裝住隻杯煲 如果用平時煮飯既煲，咁咪好嘔心

最平黎講邊隻最好用？想買又唔識揀 有用開棉條

如果係街都係抺乾淨再塞返入去
聽人會買多個做替換？
好想試
但一直諗唔到點樣可以轉換
同埋多得滯會唔會瀉 （但真空應該唔會？）
因為用棉條試過多到瀉

絲打好pro

有時流量其實冇你想像中咁多
建議買細杯28ml左右熟左點用先
真係唔得就用30ml試
一黎就最大我驚你塞都塞唔入

有無圖解？要塞到幾入

屙屎可以唔攞出來先的，消毒濕紙巾，你ok既用水喉水再抹乾

返到去圖解，唔試用字答
用前後滾水煲/微波爐加水叮5分鐘
之後搵佢送嗰個袋收好就得

等圖解

係咪要破左處先用得

劇烈運動/玩反轉嗰種過山車會點？
棉條可以游水用 月經杯得唔得?

未試，如果隻杯再畀狗咬爛就試
防漏我覺得可有可無，你整到佢真空就得

借你菊花試下

處女用得，個po有答到你追追
唔會咇到
你個西其實夠力食實個杯
再加埋有真空
除非你抆啦

唔好亂講
月經杯都塞幾入下
點樣唔會整穿個處女膜

未用過
想試meluna cup，應該買S碼？

好想飲

一堆巴打衝入嚟

3舊用夠你最少用五年
60蚊一盒棉條當你用2個用
價錢自己計
棉條用耐左會有種乾西既feel
重有機會引發乜尻併發症
外國有條女用棉條死左
杯目前冇大意外發生
而且相當環保

utuber推介嗰種，之前luna cup但畀狗咬爛左
但依個其實有啲難用
柯屎一樣咁疴，放心疴唔到出黎

岩呀

有REFERENCE :
小致之前出過一篇關於月經杯的文章，可以戳「在身體里放個杯子」。月經杯相比棉條安全之處，就是不會引起中毒性休克。安全的材質，讓姑娘們可以安心，但可惜的是如果你還是很在意處女膜，那麼小致還是建議你放棄這個杯子。因為月經杯放進體內是可以摺疊的，像是這樣：

這裡破壞掉你的「膜」幾率不是很大，但拿出來的時候可是要吧整個杯子「捏」出來的，通常處女膜比較薄又脆弱，那麼不用懷疑，一定破了。

原文網址：

係quote都唔好quote內容農場得唔得

點解有m巾唔用要用杯有咩好

仲未有人答到

係ok的，個人建議用尾係一條嗰個
易炆啲
之前用圓波尾有少少難炆，因為個西濕會搞到冼
圓圈中空未試但望樣就覺得仲難炆

答左係下面

推薦的如果你好驚夏天下面變做熱帶雨林又熱又濕又驚成日漏m
當然要有實驗精神同突破到心理關口塞入去

杯唔係都會有機會TTS嘅咩 個杯張說明書係咁寫

試下用導管式棉條先
搵鏡照下睇下個西，了解下佢結構
慢慢試下就得

各一所需，不過其實慳好多，都好環保

用緊圓圈中空，無比較過其他，個人覺得都幾易炆出黎

棉條有繩同導管易啲用
用耐左熟手就冇事

處女係咪唔用得？

難摺啲，可以一試

絲打咩牌子易上手？
用左femmycycle雖然都開始熟手但仲係有時會漏
但我流量真係好大 8個鐘已經掂femmy杯口

你買隻專用煲/用碗裝起微波
再唔係蒸

meluna

可以唔洗買咁多做替換，一個就夠
唔會瀉，會慢慢滲漏出黎
你會feel到的

用耐左，經驗姐

本來仲諗住試下佢隻普通版lily cup
因為粉紅色好靚

圖解返到屋企書

懶追post 你用緊邊隻話

唔係呀，追po啦大佬

無人知 我問左成粒鐘都無人答到
想買個比女朋友但佢又係處

好在意個膜咪用
同埋始終處未試過有異物入會好難上手

冇事，真空狀態明唔明
你試下用有水既杯cup住個口，自己吸走啲氣
個杯就會痴住你個口
咁出面氣壓大啲就唔會畀佢流到出黎
可以遊水，什至效果好過棉條
棉條有棉繩連住會吸水上去，試過游水用完棉條
炆返出黎脹至成隻蛋咁超唔舒服

冇話用唔用得嘅我覺得 唔介意咪用得
好介意嘅咪破咗先用

其實又難唔難用同邊度買？唔該

#87
追po請記得㩒f5

啱 女人由黎m開始 個膜已經有個大隆 形狀不一
有冇用月經杯個膜都唔係完整咖啦
咁驚咪唔好買俾佢用囉 同埋佢都未必衝得過自己既心理關口

樓豬介唔介意講下自己係咪處

岩呀，其實咁在意塊膜不如步唔好跑水唔好游單車唔好踩
自己冇心理準備就唔好用
棉條同杯會破膜機會不大，不過都有
不過自己諗清楚自己作為女人既價值係塊膜定你個腦到
唔好上連登上到現實都分唔到覺得不是處是原罪

試下棉條先

我買完先覺得伏
個fd新手買完同我講塞唔到

係

岩岩開左淘寶賣m巾，記得黎幫襯

你夏天有冇試過個西又有汗要著老牛又焗
完全係到焗蟹feel？
而且m巾訓覺好易漏

之前睇研究話冇
未試過，不過用得就評估左風險先用

追po

8個鐘先掂杯口 咁少
我第一日可以多到5/6個鐘換一次
都係滿
其實個人覺得8個鐘換一次算耐

前排先學識用棉條
但蚊出黎個下乾西真係有d痛
用m巾又好焗好臭

好想試月經杯
但未衝破到係街拎出黎洗 成手血既關口
除非係屋企

作為處女個價値唔係係塊膜到
定係咩？

當然你意外無左係另一回事
但係俾個膠杯整左就....

lily cup，覺得一般，可以試下femmy，試完同我講

處用唔用得？

好似帶con咁試多幾次就得
網上/情趣用品店有
追po呀你班人渣

你可以試下，有冇人過醫院插尿管？

係又點唔係又點

用濕紙巾，除非你倒瀉否則好難成手血

咁單車/跑步/游水嗰啲呢？
你連塊膜都未必搵到見到，咁你又咁重視佢都阻你唔到

係咪成日講情x用品個個

未追po自膠

有無諗住整豬血糕比男朋友食？

絲打用邊個牌子
Btw 岩岩招緊人一齊買
有無絲打想夾meluna,我係官網買如果買一個就平香港買小小，愈多人買就愈扺

我都有聽過有人用棉條死左

幾錢左右？

處唔處個價值係佢未經人事由你開苞，你要膜嘅唔好慳，俾幾舊水條水上大陸整塊膜俾你吉好過啦
利申 天生無處女膜

我想試femmy 有冇想人試

之前用棉條（無導管）都搞到手指有血
新手要練下手勢

齋cup 就13.36eur
Shipping 就6.8,其實就算單買一個都平香港小小
愈多人share 果6.8就愈平

之前想嘗試綿條但塞唔入 應該唔夠濕/塞唔啱位 但冇乜意慾用月經杯 因為覺得好麻煩要洗又要手穩

流量多先敢用 下面唔夠滑好難塞

冇男朋友

上網見200-300

agger

腿張開，一隻腳踩馬桶會易啲

我先前有諗過用
但整左gel甲重要三格長是咪唔洗諗

導管易好多

係，有gel 甲一定唔用得

你夠技巧吉唔到自己咪去馬

最驚佢唔覺意連杯都整爛

同埋個杯full左
跟住點
倒左去?跟住點洗
拎去洗手盆洗 ?

絲打 我想問呢 如果我女朋友嚟m嗰時有啲咩要食少啲或者食多啲

屙尿使唔使攞返出囉先屙到

梗係倒落廁所

倒去馬桶/洗手盆
濕紙巾，接受到就水喉水抹乾

我係癡爆石個hard gel甲
都係不了

未生過仔，s size就得

絕對得，點郁都唔漏

無追到唔好意思，依家睇 唔該哂

食黑糖薑水牛肉紅糖水紅棗水紅豆水
唔食得西瓜凍野凍飲蟹寒涼野同冰
除非想m痛

可以唔洗追po啦自膠

難整爛
我係隻狗先咬得爛

圓圈中空勁好用，超容易抆
尾係一條我成日線手

男人可唔可以用
急屎可以唔洗去廁所

下次試下
尾通常有圈係上面，用指甲卡住就得

男人黎m

用開膠導管棉條，其實屋企有盒無導管 但塞唔到入到去 勁痛
之前係fb買咗個雜嘜牌既cup同luna cup個樣一樣 唔知材質係咪一樣 我上網做過下功課 睇過新手點樣放最易 諗導管都膠 cup都應該得 但我放唔到 都係平時棉條個位，但塞唔到 會痛 而且又彈翻開 有無咩方法係易啲上手，想慳啲同環保啲啲 導管真係幾浪費

醫療用嘅膠黎，好難爛

瞓覺點算

個人經驗，用綿條痛過m杯
m杯真係冇feel

冇導管猶如砂紙磨西。。。。
你等圖解
有幾隻摺法

可以點，咪由佢擺係入面

Youtube 好似都有好多片睇

放心放得好唔會漏

照訓，訓得好舒服

初次使用邊隻好

都試過啊 搞咗勁耐 都唔得 係咪要落啲ky先得

你比較少流量可能要，或者正正因為佢係雜牌所以唔掂

棉條係推入去同拉出黎
但用杯放入同拎出d手指係咪都要插埋入去 隻手咪有血

純文字討論？

想要豬血糕圖定血塊圖？

meluna
追po
追po
追po

我岩岩都開始試用 用左兩日
真係返唔到轉頭 唔係m痛都唔記得黎緊m
同絲打一樣用lily cup 但說明書教法都好難打開
上網學左另一隻摺法好好多
試過後好想其他絲打都可以擺脫m巾

我喺一個香港既購物網站買 可以送上門 好方便

要插少少
你克服下先
啲血都係自己架姐

絲打你地買meluna月經杯揀咩size同款式？

我有圖，唔好我放完又吊我唔話慎入

新手想問幾個問題
係咪一定要熱水煮/叮先最好既消毒方法？
邊個牌子比較好用？
用之前要唔要洗洗佢先攝入個西到？

係咪要

未生過仔就s size,款就個人喜好
Btw 買可以夾單呀

想試好耐 但好驚

係
meluna呀
追po啦懶過閪
你煮左抹乾放就得
中途換用濕紙巾

1. 出街要係公廁拎去黎唔會覺得好煩咩？換既次序係點？閂左度門，將個袋掛好，拎包消毒紙巾出黎，消毒左隻手先，再拎出黎，再拎消毒紙巾...
去到呢個step我就潔劈上腦，覺得個消毒紙巾個包裝本身都污糟，一係就抹完手再抹下個包裝。
跟住我就有第二個問題，咁我右手坽住個杯，咁我其實係咪左右要預先拎定個消毒紙巾？
2. 咁如果出街無得去乾淨廁所咁點算？有無試過係d核突廁所搞？
3. 跑步游水得唔得？
4. 瞓覺都用得？一日最多可以用幾多小時？
5. 你平時會唔會都袋定條m巾？以防萬一係廁所整整下跌左個杯落地？

諗到再問，覺得有潔辟真係好難接受

驚咩

問處女用唔用得嗰啲：

處女只係一個心理關口
佢只係人類進化時殘留嘅一啲組織
咁著緊做咩

擺得杯入去一定留唔住處女膜架喇
你敢擺入去就用喇
唔敢用就算係唔係處都唔關事

成日夜晚訓覺漏m 嘅
認真試下用杯

想知多啲杯嘅野唔好聽人亂講
睇fb >>>小刺蝟happeriod

1.係，用得就有心理準備先
2.你都係照抆照倒，又唔係要用馬桶水洗
3.完全冇問題，除非你裝得唔好就會甩
4.可以，裝得好絕對唔會漏，建議頂盡8hour換一次
5.會，棉條/m巾，用緊都會貼護墊以防萬一

用緊lilxcup，compact同雞蛋都買左一個粉紅色
雞蛋難用啲，但我流量多果兩日可以由番工前用到收工番屋企，就啱啱好滿
到無咁多果兩日就用番compact，同埋真心舒服過雞蛋好多

有無拎 我講摺法

塞左入去之後 行路會唔會覺得有野"銀"住？
好想試但始終突然唔到心理關口
要塞啲野喺下面

Meluna都有好多種 又軟又環柄 唔知邊隻好

塞得岩係唔會，同棉條一樣

一開始捉實 入左個杯口就一路慢慢鬆手一路推

咁咩牌子好用

想問下游水同瞓覺都用得，唔會倒流咩？
另外想問絲打平時會唔會係街屙屎？係咪幾污糟都屙得？驚唔驚d屎搞到彈左d廁所水上黎個西口度？
如果係咁既case，我要唔要抹下個西先再擺個杯入去？搵咩抹？因為我凝住塞個杯入去時會帶到廁所d病菌。

thx

如果有d廁所無勾勾住個袋，或者廁格好細，咁點做好？

其實你只要唔出街出太耐都唔洗點係街換（當然你話你返shift 果啲就無計

樓主有無用過呢幾隻牌子，有無好過meluna?
Ruby cup
Lunette
Fleurcup

唔好意思追左post啦

有冇人為左用杯自己破自己處？

做乜係咁推meluna
大把人話meluna 易漏

利申 meluna 轉會femmycycle
用左幾個月meluna發現郁下都漏
先上網睇發現好多review話佢未滿都會漏

我都係咁買

買咗meluna成年都塞唔入
睇極教學都唔得
平時兩隻手指入西已經會痛係咪唔適合用

懶人問：如果一黎就買m size放入去會唔會好大衝擊 見大部分人都話s個size係啱啱好，但唔想成日洗是咪可以用m

平

By the way出街倒血可以去殘廁 隔離就係洗手盆 唔洗驚成手血行出去

好 遲下就買黎試下
我覺得已經冇心理關口呢樣野 見到個個月經杯post都講到咁爽就好想試

圈/長尾
唔記得提大家長尾款一定唔好剪尾

入到去真空唔會倒流
你自己小心啲疴
最好抹
你去買抹西用既濕紙巾吧既然潔癖咁嚴重

我有follow開小刺蝟 睇完都想試下

你係咪個硬度買左classic?
我見啲人話咁易痛最好買soft

係架

唔關事，size 唔完全睇流量
你太大塞都塞唔到更加唔洗講流量

搵過第個囉/放水箱/搵fd幫

新手易用通常漏一係太滿，一係裝錯

等圖解
你處？
如果頂唔順建議用m巾

另外lily cup又好唔好用 諗緊買lily定meluna

睇你忍痛能力
可以既

馬桶都得

點解有杯有棉條唔用用m巾？_？
又臭又up爛西
我自己皮膚敏感
用m巾會patpat起粒同痕到仆街
第一次用棉條既時候覺得得到救贖

m痛冇用
加油
利申啪緊panadol

用緊femmycycle

冇洗手盆可以帶定支水入廁所既

如果有sis 想夾份買meluna 可以留低tg 俾我
一個cup歐元13.36,大約係117蚊
Shipping 係6.8,大約60蚊港紙
香港就賣緊190,仲好似s size 缺貨中

試啦
包你返唔到轉頭

soft架
btw 又係你呀檸絲

善用濕紙巾。。。

我用meluna都好易溜 有時個杯打開哂都溜 所以淨係夠膽係屋企用

咦，乜又係你呀
Soft 都痛 咁可以真係唔得

幾時到貨？ 有興趣
tg@mmmmac

絲打meluna用緊咩size
想買 classic m size
用過femmycycle後覺得無咩難到我

唔係好似個杯咁兜住嫁咩
如果我平瞓唔會流返入個子宮度

thxthx

求解答

用s，量多可m
大少少，影響不大

我都有興趣 @w1342709

我第一次就用femmycycle真係玩命
見到個size嚇親不過真心好用

唔會，倒流都冇事，係要整到真空咁咪唔會流

咁你用soft定classic
好怕soft難打開

幾時到貨我都唔清楚
不過如果多人成團嘅我即係落單，之後就睇shipping 進度

meluna易上手，lily粗過棉條難用啲

因為試過用棉條
無m巾既感覺真係好好 但扯出黎果下好痛
所以想用杯

想問m尾量少既時候放入去會唔會痛 定唔會用用返護墊？

我都係呀絲打
到而家都間唔中fail
所以先想轉會

真空吸住，邊個換時都要輕輕一拉，唔知長期有無機會子宮鬆弛或下垂。
一直擔心呢個問題

冇咁多，爛左再諗買邊個

唔會痛呀
但m尾因為得好少 用m巾又唔會太up住
多懶多數m尾唔用

你西乾會有少少痛
自選，我懶就用護墊

唔會，你落仔/老先會
有彈性的
而且係摙杯底解真空

好難知佢有冇成功打開係佢既缺點
如果唔係femmycycle真係perfect

用過幾次Meluna classic S
用Origami fold同有用水性Lubricant
覺得塞入去同抽返出黎好撚痛
放左入去之後想塞多隻手指入去摸下個杯嘅底部都覺得好勉強，好難同時容納到兩樣野
冇漏落護墊/底褲度但屙尿嗰陣會抹到D啡色嘅血水，拎出黎睇又唔係滿左，裝左一半容量都冇
係咪個杯打唔開但我已經有放左入去之後轉下佢同Lin下佢，就咁拉個柄蚊出黎又會Feel到有吸力，覺得已經打開左

meluna杯軟硬差不多除sides冇大分別

唔係，你塞入去子宮頸都有之前殘留既m血
所以放心冇事

諗緊買lily compact 好定meluna 好
量小
你覺得呢？

去到子宮頸都未整爛個膜？

搵左幅圖好岩駛

Btw meluna有色揀好開心

雞蛋係指femmycycle?

你估保鮮紙咩...整爛都唔係「卜」一聲咁樣穿左啦
老實講啲血連埋啲m 出黎，你整爛左都未必知

圖呢？

我自己用緊Compact
係好方便收藏 但放入去嗰時好易摺埋
唔熟手嘅話可能要放多幾次先放得好

Me luna 團已經有4個，價錢跌到130/1
多人買仲扺，有意可以留tg

Tg. lalalaaaaaaaaa

@lalamoon26

想買但無tg

Down 個啦 好方便

呢個post 導左好多人入moon cup 呢個世界

@belicayo08

sorry自膠，陰道先岩

慎入

。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。

聽講好易漏冇膽試

會難啲，睇量
試下加少少ky/用護墊

檸絲我都想訂
Tg:fatttpigking

Search 唔到

想訂 tg: seayp

棉條好撚痛 又成日feel到有啲野係下面塞住咁勁痛勁唔自在

竟然！咁我add你得唔得

留名

upload左摺法圖解先
暫時有用依兩種
有其他摺法請提供可幫畫

塞法明天再up

你去user name 果度直接copy 果條link 俾我試下🤔

可能你塞唔岩位

係咪有團
tg: Sekaowa

搞掂

有興趣呀
@vavava08

吸完血漲左抆出黎個下痛到想死

呢個份量嘅血大概擺咗幾耐
利申未用過

我想買，tg: pppie
唔該

膜爛唔爛睇人㗎
個膜有洞
有d人嘅膜有彈d 有過性行為佢個膜都會係完整
有d人冇咩彈性所以踩單車，做下伸展都有機會穿
唔係有野入過個腊就自動穿咁簡單
所以緊張塊膜一d意義都冇

之前買咗femmycycle
入就好易入，但入咗去之後打開唔到
試左好多次都唔得
可唔可以教吓我有咩技巧

而且一入陰道就自己滑入到好深，咁樣係咪正常
入左去之後個小腹係feel到有舊野頂住

今日第一日2個鐘
我第一日比較多

有團想join

用femmy cycle的話其實香港好似有代理
我見我屋企附近有得買
好想試下

我m到d血好似唔洗錢咁瘋狂流
第一二日幾乎1hr就換一次m巾
又非常怕熱怕焗
心郁郁

上面問有人問點解要用棉條用杯，唔用m巾
我自己換m巾換得好密，兩個鐘就換一次。個人覺得用m巾真係好唔舒服，又濕又焗，尤其是夏天簡直想period日日留喺屋企！
現形都係一個問題，明明唔係著緊緊身褲，都會見到你下體有舊野
另外就係好刮，有啲個wing會勁刮。對皮膚都唔好

一直想轉用杯但感覺好難上手
我用開棉條，抆出嚟的確有啲痛，不過尚算忍到
如果最最最易上手係meluna嘅邊款？

問漏咗，會唔會易篤爛？
因為我有gel甲不過普通soft gel，冇痴野

唔會，除非你指甲可以篤穿醫用矽膠

用緊femmycycle，我一次就上手，
呢排咁熱又無m巾焗住真係好撚爽

想join呀

Thanks

指甲利過手術刀

安已不 條仔同你敦倫命仔都冇埋

未必穿嘅，不過可能有啲花痕仔咁都唔奇

我都想訂@sssmaman

而家應該得啦 改返啱

想訂啊 tg: woohoo122

下 正常係唔會feel到架喎
你買asian size定係咩size？
femmycycle我自己用開c fold
佢係唔會好似其他月經杯咁完全係入面打開晒
新手比較難掌握佢點為之打開
個人經驗就係唔好隊太入
開頭我以為隊入d等佢吸住個子宮頸就一定冇問題啦
點知都有滲漏情況出現
上網睇其他用家分享先知原來唔可以隊咁入
總之過左陰道之後打開跟住再轉下佢

有冇Lunette團

應該唔係殘留，因為我係沖完涼之後塞，塞完有用水沖下出面
唔知係咪應該試下其他牌子

用開棉條（要有導管）
我流量唔算多
講真一日換兩條左右都夠晒
條棉條條繩會漏出黎，整污糟底底

想試杯，但貴+消毒有點麻煩

100零蚊都貴 兩盒棉條嘅價錢咋喎

想訂！tg:chanusagi

Lunette 好似唔係平好多

有個小疑問
一個杯如果好好對待冇gel甲刮佢的話平均可以用到幾耐

5~10年

聽日狗衝去買

樓主係咪姓洪

塵滿面 鬢如霜

咁你平時出街去廁所冇勾你會點做？
個廁格好細，郁得好辛苦你會點做？

Tg:
whitelihkg

Thanks sis

會揹住個袋無影櫈咁屙尿，都覺得好lea hea。會好小心自既d衫褲唔好掂到廁格既牆身。

你冇入水喎 (建議唔好

答左

可惜不是不能相認

始終invasive 既野，都係要考慮。我中意乾淨，隻手唔係想掂到D血，更可況出街真的很煩，無端端帶支水入厠所。

咁用唔用個人選擇黎嘅，要用一個理由就夠，唔用可以有千千萬萬個

個團已經有17個絲打 我諗廿個截啦
Last 三個quota

想訂 telegram： groottt

趕得切！

屌 痴撚線 笑到我

@natitgooo

廿個成團 好多人入坑呀

meluna有set裝買，一個s size加m size.
頭一，兩日大流量用m size,唔洗係街換
用咗幾個月未試過需要係街換
德國送過黎需要2個星期時間，大家耐心等候。
希望大家早日擺脫m巾！

兩個星期都ok 喎

我買左 用過一次
買左最細size但我流量太少拎出黎都係少少痛
出街d廁所咁污糟好難換
係屋企又驚俾呀媽見到
佢唔知我唔係處
利申 棉條用過一次 一直都係用m巾 有時係屋企借用布m巾

我去溫泉坐左一個鐘 條野吸到一半係溫泉水
你諗下吸埋d池水個vagina會幾污糟

俾呀媽見到有咩問題？
我啲棉條成盒擺係廁所

個杯同個陰道好易俾gel甲既裝飾整到有小傷口
咁樣就好易有感染

所以我係屋企訓會用布m巾
其實污糟左未拎去洗

子宮下垂係因為生得太多仔先會
你講應該係陰道鬆弛？唔會 因為陰道係有彈性 even生完仔都會慢慢變返細（咁當然唔會好似未生過咁）

其實用得杯99%會穿
棉條未必會 因為處女膜係有小孔 而個孔係有好多唔同樣（睇wiki, 處女絲可以m字腳用燈同鏡睇自己果個）
有部份人個孔比較大/個膜有彈性 棉條可以穿過小孔而唔穿
但因為個杯放左入去會張開
基本上實穿
我明白個處俾個杯破左而唔係俾男人破係唔係太好受
咁用返棉條囉～

我都想join團呀

唔係個個人呀爸呀媽都咁開通

我都明，但係而家唔係同佢地講個女俾人破處俾人搞 用綿條咋喎

用c fold 入到去用手指向c既彎位位置禁 禁到佢彈返開

Lm

我都暫時未比屋企人知
呀媽應該接受唔到

我當年用棉條果陣屋企人連我有男朋友都接受唔到，但係棉條佢地又ok

其實你手腳快可以直頭掂唔到

我老母都接受唔到
不過我用佢又唔會理

諗過用，自己洗不了

用緊meluna s，入嗰陣用7 fold冇乜野，但拎返出黎痛到仆街
想轉Femmecycle又驚塞唔到
Btw上面提過個fleurcup就算s都好大，我塞唔到入去

求圖解要放到幾入

個杯會唔會因為做運動子宮收縮得多左 越移越上 我知個問題好低能 但好奇

黎m果陣子宮會比平時低

Tg sts2019

咁如果夜晚訓覺個陣用 杯入面啲血咪會倒流返入個子宮到囉
想像唔到

唔會，你點諗出黎

唔記得會唔會不過其實冇問題

本身啲血都係果度出咋嘛，你訓醒佢咪又係落返去

Sorry 呀#368打後想訂嘅絲打，截左數啦

一杯加大外賣唔該

係會流返入去
有人話咁有可能引致子宮内膜異位
不過子宮内膜異位關免疫力事
同經血倒流無關 同埋倒流呢樣野用m巾瞓教都會發生

我1日8杯

可唔可以等埋呀

再等真係怕唔知幾時先訂得 講真其實絲打們可以試下再開另一團呀，因為我見到已經有3個sis 想訂，其實8個左右除開同廿個都差唔多

而且佢係入面係真空冇接觸空氣，所以冇菌冇臭

洗咪多甜

咁即係包唔包#368？

會唔會有滿到漏嘅情況

今日新手試用femmycycle m come第二日
入就難 不過好難打開同好難知佢有冇打開 喺個西到了嚟了去了到成手血
有冇絲打分享吓點樣知佢打開咗未 我今日行行下feel到有嘢流出嚟再衝去廁所睇先知未開哂
利申用c fold 啱啱沖涼嗰時學咗上面條片個摺法再試吓

會係慢慢滲漏，唔係瀑布戒倒水